會晤會因疫情而令到少咗人抽居屋？

創新高失業
冇能力供
最後就係少人買居屋

諗都唔好諗
大部公屋撚抽左再講

So sad

dreaming?

比幾百蚊就抽得點解唔抽
抽到買唔買就一回事

咁又係

買左自住又得

居屋咁平都話驚供吾起 你唔會揸住幾萬蚊買樓掛

睇下私樓市場幾暢旺

大部份失業人士連居屋都買唔起

真唔好話失業，有錢嗰班應該一啲影響都冇

天真，一聽到居屋即狗衝

抽就唔會少
但買就一定少咗
上期2019個購買率確實比往年低

剩低啲ㄧ房同無房.唔係特別靚位無人要都正常

呢啲野相對既啫，比著你自己抽中會唔會買？
如果你都衝，其他人咪又係一樣諗法